Lays薯片好撚正！！！

袋裝Classic

我的最愛

都係覺得熱浪正d

BBQ都好正

Lays而家真係食空氣

買空氣送薯片

黃色綠色

雖然份量好少，但係我最鍾意食嘅薯片

正
不過食太多會覺得好咸
但而家真喺好多空氣

藍色

熱浪

再配上一杯熱朱古力

終於有同好

藍色真係不得了 諗起都想食

salt and vinegar?

綠色正呀

+1

岩岩食完bbq

番工日日對住classic同bbq 望到都想嘔

Lays太咸了

老番walker

利申：食開bbq 味

新鮮空氣

蜜糖BBQ 好正

屌！！！！ 睇到個post好想食呀！！！

BBQ味空氣

salt and vinegar

黃色綠色真係一開就清袋

筒裝salt and vinegar

頭先先食完 食開洋蔥
試左bbq 唔錯

原味 蕃茄味 蜜糖BBQ味

筒裝

青檸未

筒裝最撚難食

一個月前喺百佳買咗包crispy drumstick味而家都仲未食晒

好味係好味，但係我唔鐘意薯片厚切

bbq味

正

vinegar正到

你叫薯片叔叔情何以堪？

BBQ

食到個嘴有層嘢

Honey Barbeque一晚食晒一包大既
食到d 手指都變晒橙紅色,個咀都損晒

BBQ 同sour cream
試過1日1包family size

一食就停唔到
就算封咗袋都係會心思思拆返開清埋佢

Sour cream classic salt n vinegar

品客垃圾

綠色食到個口好臭

Classic好有薯仔味 就咁用鹽調味已經正

Lays真係幾正
Kettle係另一款至愛
有無Kettle同好

你覺唔覺好似食緊炸雲吞

bbq 味。 食到肥幾磅。

係 第二d薯片係食唔到個隻薯仔味

我食一包當一餐

痴線

鐘意bacon味
不過kettle要係吉之島買先平
百佳同惠康貴好多

Kettle 係一生良品都算平，好似23個幾再9折
之前去旅行 係倫敦狂食薯片，walkers 隻thai chilli 真係不得了 仲有其他幾隻味 都好正
可惜香港冇入貨

啱啱買左包classic

送酒一流

利申 次次食大包裝$19.9個隻

冬蔭公味

ok我/

8

綠色近排好似淡味咗

你係咪on9，同一間廠黎
只係唔同地方叫唔同名

蜜糖味好撚少有

明明咁好食

黃色

見到topic又想食

入黎就係為左睇呢張gif

CHEAP野上神台

原味

蕾絲

食開原味，但太貴好耐無買嚟食

買Nitrogen送薯片

Ketchup >>>>>>>>> BBQ > sour cream
黃色就未食過

筒裝先正

藍色個隻最正!!

原味最正！

同意Lays原味好正 但係希望佢減下鹽

蟹味

bbq極正，食到停唔到，次次都要掉返入雪櫃廢時放枱面狂食

之前去歐洲買過類似cheese onion 味（唔知有無記錯，總之黃色的），又係正到飛起

屌 啱啱買咗包honey bbq 好撚難食呀dllm
食慣bbq 一食honey 覺得好淡冇味 隻味好怪
仲有成包都唔知點

屌你地又水鳩人
根本酸撚到放唔入口

盒裝仲正

藍色咸到仆街

lays係咪袋裝同筒裝唔同味 淨係食過筒裝覺得麻麻，袋裝又好似太大包

重口味正，但係lays太薄要厚啲先正

有細袋喎

袋裝好食好多
我大包都食唔晒
所以我買中size
原味賣緊十蚊都唔洗